[Fanatec]CSR Pedals壞左點算好

之前試過叫原廠send replacement
寄左張controller chip黎
試過brake成舊野寄番去美國
都係唔得, 想睇下香港有冇地方可以整